香港今日無新增個案 連續第五天零確診 維持1037宗

消息來源：有線、Now新聞、港台

明明日日都有話有人發燒送院，但點解會仲係零確診？

Dse引發嘅奇蹟

全港集中資源喺dse度 無人手做檢疫

DSE完曬，感染人數就會開始上升。

發燒就一定武肺？
有無常識？

無直接關係
不過都唔會信正苦5月又車一大班支那人落黎

唔做數點開關點全面復市開學

係其中一個病徵喎

港共做唔到數架 醫護極深黃一定會出嚟爆料架

完喇

都話香港係福地

唔好天真啦 香港日日有人爆響口 政府高層都會唔理加否認遊花園

清算開始

係啊 正苦特登唔報，個數字係假
疫情實際係好嚴重，滿唔滿意咁既答案？

有賓周就係你老豆?

原來發燒就一定係肺炎

就算有無都好都會堅持帶口罩

幾肯定其實每日都有8－10單
係港共想考dse先唔講

考完再大爆發

咁即係中國個數字都有機會係真 怪錯習習

又可以旅行又可以番大陸飲喜茶
恐懼撚收皮

就係要而樣
只係政府鬆懈 放大陸狗落黎
疫情又會黎過

你老豆有碌鳩
咁即係所有有碌鳩嘅人都係你老豆

真係好肯定呀你

係醫院做既人就會知

幾時GTA 2.0

我都好肯定佢係弱智

唔會啦
返大陸要洗5000人仔隔離14日
無必要唔會出境

聽住先

有深圳居住証應該可以家居隔離
住酒店係香港人？

如果屬實
對深圳佬有賺

未來9日係關鍵

咪搞笑啦
你都識講其中一個

發燒就一定武肺
有人自殺一定係黑警殺

呢個po d回覆邏輯爆炸

過多14日又會再爆過啦
一定攬炒

一放番大陸人落嚟就會第三波

留名睇神探

學贏國 考完再修正數字 唔存在瞞報 仲係高尚既表現

完了吧 如無意外

學到支共全套64無死人

政府隱瞞撚：

全部女人都係你老母

logic大師

Post 內外充滿快活的空氣。

最後平靜的假期~

好笑？即係你覺得冇機會？

開番GYM啦

大家信個政府？

人類會呼吸
所以會呼吸嘅動物就係人類

係架

要如常返工了

又贏

咁起碼依加仲未有人爆響口

Ching真係邏輯帝

香港地邊日冇人發燒？

唔信
但亦都無醫護爆料

鳩吹政府隱瞞只會令到自己似鳩噏

一個月後關口解封, 兩個月後繼續0確診,
三個月後所有出境往外地的中國人都冇被確診.
隱瞞撚：

就算唔信政府都信下醫護，其實每日都好多suspect case送去隔離病房做武肺test，以我係前線觀察，宜家個準則同以前無乜分別。而隔離病房護士每幾個鐘頭就screen一次睇下啲pt係咪positive，如果negative就安排出翻普通科病房。所以如果隔離病房有確診但政府話0確診，醫護一定知。除非你話由lab開始已經做手腳或者明明pos都話neg架姐。

都未到四點

連登小學雞: 政府一定俾哂掩口費班醫護!

家陣剩係肺炎會發燒咩

又話有人英國返嚟陽性

唔怕.gif

講咗無新增個案就唔會有4點鐘記者會

嗰單入咗英國數

會比人屌你冇邏輯

弱智都識上連登
武肺會發燒=發燒係武肺

直情唔理佢算

無事啦屌,啲人都出返街行街食飯
係個撚屌政府唔開gym room 籃球足球場
阻撚住曬

要返工了

有冇人都相信真係0宗？
同中國唔同，香港通報點都透明d
十個都可以作細
但要佢到0個，萬一真係有人中招，醫生就知道政府係講緊大話

家居隔離係封埋你屋企唔比你落樓個隻
所以香港開返蝗都唔會落黎

唔撚信啊

搵撚信

同你哋玩緊文字遊戲咋
本地
而家chp唔公佈輸入個案

一名英國確診者周二倫敦抵港 正在東區醫院留醫
21小時前

【Now新聞台】本港連續四日沒有新增新型冠狀病毒確診個案。

衞生防護中心表示，截至下午四時，並無新增確診個案，即本港連續四日錄得零確診，累計個案維持1037宗。

另外，衞生防護中心正調查一宗海外確診個案，涉及一名於英國確診的32歲男患者，他由倫敦乘坐國泰航空CX252於星期二抵港，隨即由機場送往東區醫院，其呼吸道樣本對病毒呈陽性，目前情況穩定。

宜家封曬關
無出無入
香港人防疫意識又好
零case真係唔出奇

大家唔係咁on9信呀ma？
分分鐘係政府捉住醫護痛腳唔比佢地爆料
可能邊個爆就邊個被炒
出面一定爆到7彩

要等初中同小學復課大爆發政府先識驚

本身740萬人日日都好多人發燒架啦

on9

英國確診咗就唔可以當香港確診
全世界都係咁 為免double count 全球確診數

呢個po好正
邏輯撚話唔係信政府但同政府同一論調vs
唔信政府就會比人話冇邏輯
世界大戰

簡單D講入院較嚴重而又疑似先會驗.
輕症無咩事, 自己食粒成藥好番.
呢批中左再好番其實係無人知.
香港係無主動抽查.

南韓好似有主動抽查.美國唔清楚.
所以香港感染率係米咁低???

就咁一句話 今日無確診
但事實係有個確診者入咗香港

恐懼撚啲邏輯真犀利

我信

記者全部廢既 又冇市民報料既
總之政府就一定係假既

專家: 疫情唔會消失

屌恐懼撚真係on9到

恐懼撚唔敢面對

所以話啲恐懼撚同陰謀論撚真係好on9 自己話係就係

聽日一齊除罩

我都好肯定而家每日其實有100萬單
證據？我把口就係

又話攬炒

恐懼撚呢5日都唔知佢地點過
日日咁柒法

唔好，對唔住，係我地錯

連燈最多陰謀論撚神探

咁有人爆左未呀？定又係黑警封晒口呀？

咁信唔信咁多醫護記者 病人親屬同市民啊？

政府有咩動機隱瞞先 又dse啊？

Dse撚睇得自己咁重要

下下話 0 確診
咁限聚令咪有機會取消
兒登仔可以解釋嗎?

冇錯 我覺得起碼1萬單囉一日 唔係政府都信啊嘛

憑咩會覺得林鄭咁著緊呢班No stake in the society既人

唔信政府都要建基於事實論據先得架
政府話水係液體你係咪唔信啊
9up就係咩 dse dse dse喎啲人 on99

恐懼撚話假數啊 你唔係信政府啊嘛？

今日長假期14日係關鍵

屌你名都改埋

完了吧，如無意外

信政府唔驚

日本腦炎都可以發燒

真啊

永續未來14日

關DSE事係真
不過係因為中學生最多黃，林鄭想攬炒dse生
迫人用救救口罩就係證據
大家唔好信政府

睇唔過眼 太柒啦影衰晒黃絲

Dse撚睇得自己真重要

有無諗過佢嘅意思係港共為咗DSE考到而隱瞞疫情

Lm 今日個堆由巴基斯坦返黎嘅港人

是但啦DSE
你覺得復工定DSE開考緊要

完了 攬炒已完

林奠好ball, 唔反了

佩服，神邏輯

假架d數據

係

咪出黎丟架啦

笑死

假數想開通支那

猿國勇：唔見棺材唔流眼淚

想知憑咩咁肯定？

憑佢唔想考dse先咁講

我信真係冇
今日都冇帶口罩

唔檢咪冇

事實係香港今日係零確診
就算傳入一千個香港今日都係0確診
你話佢玩文字遊戲
但佢第一日已經係用本地確診數去講（好似係）
一直用同一個標準又有咩問題？

支持

你夾硬計埋呢單都係輸入姐

放心啦一通關好快就有新個案
到時大家又匿番係屋企
宜家趁未通關好出去食多兩餐飯行多兩條街啦

去考狗啦 咁高智商係人才黎

3萬隻狗仲未確診

屌

真
唔驗就冇，冇確診就冇人死

你邊到知佢唔檢？ source呢？
定source就係你覺得？

你又覺得你好L高智商？

好心你啦
柒咗就潛算啦
係都要柒出公海嘅

反政府撚不願面對

唔高所以做狗要靠你啦 發燒姐係武肺撚

好心你啦
柒咗就潛算啦
係都要柒出公海嘅
同番你講

大家一齊做狗，唔好L煩

dse 撚真係好搞笑

又燈

武肺係香港根本冇殺傷力

選擇我繼續stay home，直到半個月有九成0， 近排一啲事所以去咗醫院， 了解到佢哋嗰種壓力， 我哋就睇數字做人，佢哋就唔會咁睇。

話做數嗰啲真係陰謀論到
睇下外國咁撚嚴重都放緩緊

香港其實之前都好多日冇本地個案
係而家班留學撚個輪冇外地引入咪幾日零確診
咩都dse講到港共覺得學生好重要咁

你個名

咁撚蠢潛落地底啦屌

DSE撚以為自己好重要 好好笑

至弊居然有17條友正皮

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

只係好好奇政府點樣定義「今日」，係香港時間幾點到幾點⋯

呀仔 過嚟嗌聲契爺先

對廢炎恐懼的殺傷力遠大於廢炎本身

1000幾個死得4個
全部都廢老+長期病患
39歲死果個醫療失誤
唔明怕條撚 外國死亡率咁高只係因為大把未確診

自己上網搵啦 淨係識吠

係屋企留到抑鬱 衰過中廢炎

14日後...真章

巴打走先，一陣佢地又話全部確診都會肺花、跑唔到無限復發，冇得康復，全NY都拎住呼吸機意大利冇人生還

真係好扯旗

自己人啊

啱呀 大陸都係零確診